{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1017226",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 호텔 공주"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数60個で、案内支援言語では韓国語が提供されます。宿泊利用時(日曜日のみ)映画の割引券と無料映画のチケットが提供されます。MOONSKYROUNGEでは、広々とした風景と穏やかな音楽で今日をより気持ちよく過ごすことができます。ここでは様々なカフェメニューとビール、ワイン&ウイスキーをお楽しみいただけます。ご来店いただいた方には様々なイベントが提供されます。ムーンスカイラウンジの朝食をご利用のお客様は、カフェメニューが50%割引されます。また、SNSにメニューや店舗の写真を載せると、アメリカーノ、ハウスワイン、またはドリンクを無料でもらえます。毎週月曜日は休みです。人数を追加する場合、超過料金が発生し、男女同室での宿泊は絶対禁止されます。また、すべての客室には空気清浄機とマッサージチェアが備えられています。スカイラウンジがオープンし、公山城と錦江を見ることができます。グランドオープン記念として無限大室イベントが実施中であり、利用時間は月~金の午後2時以前に入室時8時間、午後2時以降に入室時6時間です。多くの関心とご利用をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は60個です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用時に提供される特典は何ですか？",
            "answer": "宿泊利用時(日曜日のみ)には映画の割引券と無料映画のチケットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "MOONSKYROUNGEでは何が楽しめますか？",
            "answer": "MOONSKYROUNGEでは広々とした風景と穏やかな音楽でくつろぐことができます。また、様々なカフェメニューとビール、ワイン&ウイスキーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "MOONSKYROUNGEへの来店者には何が提供されますか？",
            "answer": "MOONSKYROUNGEへの来店者には様々なイベントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ムーンスカイラウンジの朝食を利用すると何が割引されますか？",
            "answer": "ムーンスカイラウンジの朝食を利用するとカフェメニューが50%割引されます。"
        },
        {
            "question": "SNSにメニューや店舗の写真を載せると何がもらえますか？",
            "answer": "SNSにメニューや店舗の写真を載せるとアメリカーノ、ハウスワイン、またはドリンクが無料でもらえます。"
        },
        {
            "question": "MOONSKYROUNGEの営業日は何曜日ですか？",
            "answer": "MOONSKYROUNGEは毎週月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で人数を追加するとどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設で人数を追加する場合、超過料金が発生します。男女同室での宿泊は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室には空気清浄機とマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジから何が見えますか？",
            "answer": "スカイラウンジからは公山城と錦江が見えます。"
        },
        {
            "question": "グランドオープン記念の無限大室イベントの利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "グランドオープン記念の無限大室イベントの利用時間は、月~金の午後2時以前に入室する場合は8時間、午後2時以降に入室する場合は6時間です。"
        },
        {
            "question": "何を頼んだらムーンスカイラウンジの朝食が無料になりますか？",
            "answer": "何かしらのイベントに参加されたお客様は、ムーンスカイラウンジの朝食が無料になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 598
    }
}